不如俾多次機會我 我知你會見到架😞

你叫我俾d時間大家 但我知道你一定唔會返轉頭
所以先會咁講 但我真係好掛住你
我知我唔應該亂咁講野 搞到你咁嬲
我知道你對我好好 已經盡力去俾到安全感我
只係我低能亂咁諗 我真係信你 真係知道你既好
B...😞sorry....

試下覆下我msg 求下你😢

又係安全感？不了

點解我俾咁多次機會你你都唔識珍惜
你係咪以為我次次都會俾機會你？
不如我地唔好再晒時間啦

🙈